6/19罷工、罷課和罷市

首先要有黎明行動

點解係19號

620罷工罷課公投